環球電腦學徒有咩做

電腦學徒,聽到個名都唔知做啲咩嘅🙂

學徙=奴隸

將全世界嘅電腦垃圾回收

出名黑店

何以見得呀,師兄,分享下

我都想知